唔訓既你 依家做緊咩野?

123

321

1234567

0000

返！埋！聽！日！就！完！sem！

銀行無啦啦多左萬幾蚊

0022啦

小心....

極不安

好 開 心 呀

Alas

Hi alllll babies

G CHI AR HEI

嘩幾耐冇見

如果春嬌救志明係聽日上就好

過咗12點喇 係今日呀
今日係好日 做乜都好

WHO

打算捉bf打個靚邊爐

我都係 同男朋友食放題

會唔會撞到你

Hi

係唔會嘅 我估

Who is ar hei

G CHI AR KOO

食大鍋口好定壹火鍋好

拉緊筋

琴晚個post人流點?

新明記

今晚傾通宵 有無清莊

o.j.

唉今晚無補眠
仲要睇波
點算

打LOL等睇波

Why

BOTH

睇緊咩Manchester in sea

唔睇

不了
後日考日文

廢青

睇av練日文

不了
要返工

無工返

下個月有20日工返 開針

咩工

會F

Sales狗

如果佢對你有意思，會俾咩signal你...？

だめ
いたい

呢度好多廢青

我想做

you play with me?

49000

好似我咁
我愛你

我係 男朋友係19000 我跟

想嘔 求你唔好再講

做得好

上晒堂
差3個exam就入hell

我幹

私は今横浜に住んでる

私は今横浜に住んでいる

咁你日文咪好好

定係日本人黎

真正嘅49000一定要去奧脫福球場睇波
利申：阿狗

好耐冇見！

只不過係一個喺日本做野既可憐蟲

十卜雲爺爺?

肯定好多老屎忽

同時好多小姐

想食魚生

戰與功課戰鬥中
勁過葉問

我幫你食

dllm

又要講
你意志再維持兩秒吧！！！

無返兩日工

以勇氣再維持兩秒吧！！！

想食少少刺身 大鍋口有冇

影啲相嚟都好呀清

呢排做咩都唔如意咁 同埋唔知道哪裏來的壓力

十卜

壹火鍋啦

宵夜

玩到咁大 點解呀

牙你老母!!

會過去的

真阿狗

HIHI

星期日食完

我都唔想

想玩三國殺呀

食屎啦

完全唔識玩

杯仔幾時上你度玩

工作太大壓力，飲左兩枝午後檸茶

玩左勁耐都唔知做緊乜

too weak

依家冇咁大壓力?

我果度貢細
同埋有人返左黎

巧 好掛住

渣GA

Hello

杯

join

blue is beautiful

記得ME

部switch 封緊塵

Hi new

醒

好耐無見

好想打邊爐

Yes

好有衝動即刻開爐打 但係冇野食

Long time no see

如果苦笑比眼淚更真，但願笑聲像一滴滴吻

點會忘記

驚叔

岩岩打完

rich

我愛樓豬

肚子餓

我都係

諗緊點樣脫毒做賤男

頭先feel到有d唔對路 即刻跳上床訓

好恐怖 求你唔好講

訂咗好多game

呢d濕濕碎 上次先恐怖

住邊可以有啲咁嘅經歷？

有分架咩 到到都有架喎

等收工

認為唐樓最猛

同樓豬去呀嘛 唔叫我

點解

咁我又唔係 普通屋苑

乜料

又喺被竇入面

頂係呀 今次醒啦 開行冷氣 起碼唔會出汗先

其實有冇諗過佢知你講緊佢

完啦呢個話題

來讓我將櫻吹雪蕩

可恥

小心啲 又要大叫DLLM

屎忽鬼

我有個同事見到..有時聽佢講都覺得好恐怖

仲要大聲播主能夠

咩事

食飽

會肥

肥開

...

HI

Testing

Examing

呢到係咪有位巴打叫大瀛喜

好撚多生字
記到我就跳樓

有D印象

1212隻腳呀

唔洗阻啦柒頭

小兒麻痺牙

好悶

why don't sleep

訓唔著。。

我呀妹見到

今日去lanige 買唇膏送左勁多野

買唔到kiko枝唇膏我係唔會心息架

4連

5連
準備訓

6連

7
10就去訓

8 又真係比我連到

9！！！！

10
訓！

毒撚冇人理

Richer than me

同男朋友啱啱Skype 完 準備訓

有冇人想sm樓豬

1.On9威

唔想訓

2.唉到世界末日

好想快d出下個月份糧 買野

好耐無買過化妝品了.....

好耐無買衫同鞋 無鞋著了

3.玥詩

我都係呀

派咗膠俾水狗

做咩 真係好耐無買....

淨係韓國執左4件$35蚊既tee著成個夏天算了

會窮

估唔到

今晚食左八隻脆香雞

屌你老母讀asso讀著space真係世紀大戇鳩

Rich

末日子就飛了

Hku

讀asso已經係戇鳩

食個早餐都冇左啦

Ive

幾年無食過早餐

唔食會死

我仲未

已經去到有時一日兩餐/一日一餐

想食

睡前一丁

9日 咩都未plan

叫外賣

大光

秦國？

樓下就係...
堅定呀！

對對

我愛水狗

Agger

手信

食埋先訓啦

利申頭先做野食左香蕉

人妖老婆？

-.-想引誘我 冇咁易

Draft 曬淨低嘅assignment
可以訓了

駁唔到

求蕉

Ching咁講野呀

你拎到返嚟我唔怕要

想喊

佢就係人妖

百卜

Hi bb

上古產物

拖左咁多年，我諗再執著都無用。

叫完春訓教

不了

我碎愛迪布尼

有冇得點歌呀清

有冇考慮過做歌星 好好聲

靚唔靚 ？

仔嚟

香港得娛樂圈

吹奏

點都要搵下搭車個d 最緊要識由機場去酒店就得

有人聽就得，不過仲未講到野

聽緊張學友

好慘

聽把聲都知係靚仔來了

Yes aa制

有無清想同我連線玩傳說對決

的士

Take care ching
留名點歌

J ed

我香港都會咁做

咁平 仲要我去到都3點幾
唔搭的士 有排都check唔到in

唔巧吹奏啦。
第時Post歌撳入去聽下就得

Save jor link la Ching

咁唔使lur我喇

聽講曼谷交通好塞車...

你日日唱俾我聽啦

有咩手機game 好玩

凌晨？

係 屌

晏就呀

係呀
我朋友上次去 星期五嚟
兩個字車程 塞咗45分鐘

長路漫漫，繼續精進下唱歌先學人開Post

真。訓教

唉屌搵定bts先

小心塞到仆街

住邊區

之前曼谷搵左間雪橇狗cafe勁想去 最後都去唔成

我都搵咗 想同佢去
住siam

好想再食

Siam都好似好方便
係咪同一間 好似叫乜9 true love cafe

食蟲

返夜真係要有啲聲先得

屌生蟹真係咪搞

？得你一個？

好好食架

超想去 影多d相 d狗會狗衝你

唔係呀

寄生蟲

再去囉
咁平

咪係

玩命

搵日真係坐定定plan行程先

好餓

救命

Dllm

矛錢 生活都成問題

掛住日本個海膽丼

就快做高收入人士

去下jj market
動物園岩唔岩 有個好似叫safari world🤔

唔啱

可能兩個月就捱唔住

你走

好唔好聽日出街行下

暫時行程:

jj market
水上巿場
水上樂園
True love cafe
Big C

請出招

落雨就唔出

躝啦

我戀物僻愈來愈嚴重

行唔行下商場呀？ terminal 21, siam center, central world
Asiqtique唔識串

袋住先
主要9hea
怕行太多街佢會攰

啱啱分手 個頭好痛 瞓唔著
今日暈左 斷估聽朝起身都會暈多次

橙

叫佢躝返去搵佢個ex啦 咁在意

然後又得番半個鐘時間就瞓

晚晚都係咁

仲未推完2萬分